點解華人女人特別唔捱得?

猛太陽又要擔遮
落幾滴雨又要擔遮
上巴士又要著外套
拎少少嘢又嗌重
公司多嘢做少少又叫春咁嗌辛苦

各位手足仲諗唔諗到其他?

曾經懷疑過佢地係咪吸血彊屍，係咪真係會見光死嘅呢?

地圖唔識睇
左右唔識分
安全意識完全無
萬事以自己感受行先

0運動

方向感可以話係負數

與其話唔捱得，不如話佢地自撚私

我都唔明咁唔捱得嘅女人點解會生趕出咁強壯嘅連登仔。

唔擔遮，你睇d外國人老得幾快幾多斑
你有無見過d人有老人斑塊面黑左一塊
黑色素會積聚

邊有人睇你姐

自我要求呀大佬。男又好女又好，邊個唔想自己活到70都仲魅力望落精神又（試正）得嫁。唉，少年

係香港姐

我記得琴日有po批鬥港男唔捱得，太陽曬都要擔遮，結果一堆負評

點解有班唔可以有魅力呢? 依個純粹係你自己比自己嘅框框

今日見到有男人擔遮，好彩係大陸廢中唔係港男。事實上真係好少見香港男人擔遮

有自己嘅框框(價值觀)有乜問題？
你認為有斑一樣可以有魅力 依個咪一樣係你嘅框框

從不用防曬同擔遮
哂到黑黑地 比人笑我係賓妹

係 因為係香港乜柒都係男人負責

任何事都有框框，只係大家嘅框框大細問題。

咁你理撚得人擔唔擔遮
唔符合你個框框嘅人就要畀你標籤做“唔捱得”？

咁咪係囉，咁你個po問既問題未全部係你個人問題囉

我宣布呢個po完啦！ 各位去食下午茶啦！

我個post係咪淨係舉咗"擔遮"一個例子呢?閣下係咪需要重睇呢?
況且一個乜鳩都擔遮嘅人，背後反映嘅，係依個人淨係諗到自己嘅感受，莫視其他路人會比佢把爛遮拮到

你鍾意咪自己去食飽佢囉，關人撚事咩後門狗

You're forgiven, boy.

受過特殊教育 睇戲睇到傻了

其實唔係唔捱得，係宜家嬌生慣養唔去捱姐

黃種人整體而言都係偏向身體瘦弱

東亞病夫

其他認同
但擔遮呢樣就見人見智
一白遮三醜呀on 9

因為香港係女權社會
港女嬌生慣養 恃寵生嬌

Get lost kids no one ask you to be here

開刀咪得

咁先自然好睇
係亞洲人普遍鍾意公仔樣

唔係華人女人問題
你睇下班60歲既姐姐
做洗碗80度熱水一隻手套就頂到
70歲阿婆行都慢吞吞仲推住架車賣紙皮
你的日子如何你的力量也必如何

可惜條街上面嘅6,70歲阿姐無人唔揸遮呢

你睇到唔捱得過班啫
做地盤、清潔、飲食大把捱得嘅你唔見

講漏咗上地鐵巴士爭位坐嘅, 8成係廢中女人

好多呀姐都好願捱

啲女人夜少少都話唔捱得
反而啲鬼妹真係會日夜癲倒

屌你老母好撚似我一個frd

上面舉例說明左

揸車油門當煞車制用

On9最捱得係華人女人，你睇下你老母

港女先係最唔捱得

早幾日睇viu 恐怖醫學
d 日本師奶教人點擔遮遮太陽
仲教你喺屋企點避太陽

連日本人都咁喎，樓主點睇？

樓豬唔好咁啦
咁樣怨法成世都冇女架喇

拍拖10年就嚟結婚了 , 怨氣純粹係比街上大媽/師奶惡行激發出嚟

亞洲人怕曬黑 鬼妹仔就想曬黑